區選仲有兩個月，請大家一定要永續連儂牆

每周末街頭抗爭同十一之戰外
其實區選會預計係11月24號舉行
距離依家其實只係約莫只有兩個月
唔好睇少區選，其實係制度上係有可能會影響特首選舉
雖然目前由建制壟斷所以大家唔覺，換個特首亦唔代表咩
但大家唔好放棄任何可能，所以區選絕對要出盡力支持

我地成日覺得，建制配票好勁，區區都係建制
但你果區區議員係咩人，你講唔講得出?
五年前未對政治有興趣既手足，我唔係怪你，但你知唔知當年投票既情況係點?
先唔講DQ，但我地就輸左係對選舉制度、資源調配既敏感度不足

睇番2016立法會選舉，有效票2,168,411
泛民拎左781,168、本土拎411,893，夾埋差唔多120萬
係多過建制同(偽)獨立既既票
只係我地係選舉組織上的確較弱，未去到佢地咁全面操作

連儂牆其實就好似一個小型既公民廣場
可以傳達半即時既政治資訊，反映成個社區入面發生咩事，選情係點
相信到左區選，最令建制腳軟既唔係街頭抗爭，而係連儂牆

建制拉票，都需要掛banner請食飯
我地要幫本土派議員宣傳，連儂牆已經做到
而且可以日日更新，咩拉票活動都無咁勁
選舉既野，贏1票都係贏，多叫一個手足出黎投票，我地就多一分贏面
今年多左差唔多40萬新登記區選票，相信唔少係新世代，絕對可以踢走萬年建制

另外，亦可以預計，藍絲一定會黎搞事，會拆牆
因為佢地就係靠西環資源食環，何妖元秋依d選唔到
對落班藍絲連condom都不如，所以佢地一定會行動
但我地唔需要過份硬碰，如果無空間時間私了，就由佢地拆，拆完可以再起
相比你俾人打死，敵人打不死會更令人氣餒

藍屍之所以係藍屍，就係佢地只係為短期利益/意氣之爭而做野
唔係好似我地手足咁有理想、意志，可以3個月長期抗爭
我地堅持永續連儂牆，包括其他和理非活動，如人鏈，唱國歌
一定會可以影響到成個社會，進而令成個抗爭有更深遠既影響
有一日做到真正既光復香港、時代革命

共勉之

十點鳩叫行動！！！！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

補留國歌

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

有撚用
港共可以DQ, 種票, 話你宣誓無效
選舉主任開選前又可以帶個票箱返屋企
禮義廉又可以一車車載D 廢老去投票
你仲諗住靠選舉? 戇撚鳩

唔好放棄任何可能

agree

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

咁又係，區議員佔特首選舉117席，立法會6席 (1席議員互選+5席起區)
又掌握到地區撥款權力 有人驚唔想咁多人投票都好正常
大家一人拉十幾票啦